中上環義士加油

頭先見到個女義士貼光復香港 忍唔住叫佢 小心呀
結果佢避入7-11, 但我正正要去7-11買野(真正同一條路ge同路人)... 佢誤會左 我係同路人, 但我都希望各位同路人, 自己小心d, 一個人要更小心, 誤會唔緊要, 最緊要安全, 香港人加油

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :